大J 伍公子 史萊姆

當日達哥同佢班信徒最睇唔起呢三個人

而最諷刺既係「導人向善 ，改變世界」正正係呢三個人依家做緊既嘢

史萊姆

又狙我達

屎來母又關事

屎萊姆就食下屎先

最好笑係班女 kol 都夠薑過佢出晒聲

垃圾！返大陸打機啦

屎來母收皮啦

catgirl都屌打佢啦

達狗fans: 真兄弟先會明

屎來母都好過達狗啦 駁唔駁到？

达哥連屎都冇資格食，返支那含大陸狗撚啦达哥

達哥咪表左態囉仲想點呀？
樓主隻引戰狗又搞分化

垃圾屎莱姆
理得佢咩政見

屎萊姆既然依家肯改過肯出黎 我一定捧佢
有心唔怕遲
就算達哥依家出 我都會原諒佢 但佢...

係 屎萊姆仲可以原諒 至於達畜就死全家啦

知唔知點解我地明知屎萊姆依家咁做係搏出位我地都要捧佢甚至捧上神台？

史萊姆不了

想人醒 人地醒左又唔肯原諒人
就係有呢班撚樣搞搞震
無論史萊姆係真黃好定假黃好 都好過你班撚樣連企出黎都唔肯
係屋企指指點點

大J得 tommy得 伍乞衣都得
係屎萊姆就點都唔得

五大訴求

就算你地點屌都好，达哥出個post一樣幾千甚至破萬個like，死忠始終係死忠

史萊姆變黃都屌
好過達狗啦

呢個岩，迖狗除左持續關注仲識咩

咩 笑波子呢？

真心 舊屎點都好過達狗

呢個無計 就好似黑警點都有班藍絲廢老支持

牙達狗黎先住狗宿

睇一次笑一次

屌，依個垃撚圾，平行時空咁呀

一直關注中，天佑香港🙏🏻

True

btw ,大J啲訂閱就嚟追過佢

dllm垃圾5毛post 樓下又一班5毛和應 出面打緊仗呀開而啲post有咩居心？同埋史萊姆都表左態幾個禮拜 5毛仲想分化？

可唔可以唔好再叫達狗做達哥？

世界屎做嘅野好難服眾

多個朋友 好過多個敵

見到就嬲

不推文回覆

依加知錯未遲

連登仔咪又馬後炮
六月前個個笑鳩大丁啲片柒

又屌迖狗 不過好爽

片真係柒既

不過敢作敢為就另一回事啦

引戰狗

懷仔呀
點可以無懷仔

之前都好嬲阿屎唔表態 但佢宜家出咗聲支持香港人 係好應該原諒佢 等佢有機會將來做返有良知既藝人

仲講黎做咩 達狗d post 耐唔耐一個 重覆又重覆
推多d 文宣post 好過講達狗啦

大J=伍公子>屎萊姆>>>>>>>>>>>>>>>>>>达狗

youtube三巨頭

屎萊姆打手

屌係咁上下啦
理性啲講
起碼真係見到佢個人出咗嚟
先唔好講佢之前扮晒野又潛晒水咁
但係都起碼而家叫有出聲又執咗喺大陸嗰啲公司
都好過一大部份嗰啲所謂KOL㗎啦
觀察下先囉
利申：對佢冇好感一條片都未睇過佢點上位我都唔知

咪撚po圖啦屌

片係柒，人係型

證明出左名又搵咁撚多錢
人就會變

關注緊呀仲唔夠呀

大j 伍公子

屎就不了

達狗真係算撚數，咩一直關注
屌你我吔一直等緊你吖

達哥真係好撚錯，睇佢打機年齡層一定係而家出來抗爭那一群，到而家一句打氣加油說明都唔撚講，講埋啲戴哂頭盔說話，係人都對你失望啦達哥，講句後生仔加油，香港人加油，記住安全返屋企呀，呢啲說話都唔講，唔該請佢去食屎啦，佢先係偽善嘅佼佼者

咩達狗去死算撚數啦

達狗fb啲留言真係平行世界離

屌 遲啲再講啦 出面打緊仗

香港人真係好撚易話圍 講兩句 影張相出左去 咁又有番光環 做過既西野就一筆勾銷

屎才是救世主

懷仔係正既
睇佢live好舒壓

Vlog都okay阿
但係啲打機片真係唔掂

達仔信徒仍然最撚憎史萊姆

屎來母好後先浦頭咋喎

剩係認同 大j 同 伍公子

收撚皮啦史萊母

個樣奸撚到出汁。

嚿屎可以收下皮先

Respect 阿屎遲好過無

迖狗喺完美世界等緊你

垃圾不用分類

达: 引戰狗

引戰狗請離開

真兄弟自然會明

又陰d陰d反達

達哥就收皮啦，完美演繹反轉豬肚就係屎
利申：cg fans

达哥已經賺住人仔一直關注緊事件架啦
你哋仲想點

屌馬後炮咪馬後炮LO
最緊要宜家知道邊個係同路人

迖狗好學唔學學埋佢老母d屎戲

對唔住 我錯了
利申：前達粉

條友本身為賺錢奶到痴線九成係佢公司要人扮黃

D片唔係差既 但剪片實係剪到好悶

唔見達狗扮黃？

出得黎就係同路人

迖狗當正自己係hkgamer第一人連扮都冇膽

舊屎就算撚數啦，打篇野出野就可以徹底轉形象，又可以搵更多既錢why not?鬼有人信咩

达哥有一直關注事件
唔能係d咩都攞出黎做show既kol

尋人啟事-達哥

舊屎憑乜撚野同大J伍大師擺埋一齊?

叫佢收皮啦

個post有拋磚都驚到即del post

X

仲信大J?????
今日我地係出面打生打死
佢仲開緊大機直播啊
醒下啦

發生咩事

ok

大J算鳩數啦
呃撚完view , sub 就冇撚再出過黎

你收嗲啦 5毛

屎萊母比达狗更仆街

ming仔仲閪

樓主擺明係舊屎打手，如果唔係點會咁近影到佢

條友不嬲好撚假，又小氣。
不意外

咁都有得嘈
簡單講，屎萊姆垃圾
达哥連垃圾都不如
唔需要抬高舊屎，垃圾即係垃圾
完

樓主做乜將一個一個月前先至表態嘅抽水屎跟半年前已經表態嘅大J同伍公子並排一齊，係咪想神化佢？

另外，睇佢IG Story話見好多人搭車“好感動”。屌你啦“好感動”應該係69同616先至講，佢依加咁講證明佢第一次出嚟

利申：仍然觀察，對佢無好感，勿將佢神化

錯 仲喺完美世界等緊真兄弟

佢唔係完左佢支那公司個約啦咩
見佢出po話完左合約，之後全部都係抗爭野

樓主之前係咪之前支持火雞姐同反杜汶澤， 然後突然畀人ban咗， 之後用而家呢個account扮係破樸吧朋友嗰個On9仔？

原來你的朋友就是你

吾好賴呢賴路，係要學好英文，講讀寫都要，否則俾CNN,BBC d 國際媒體訪問中，吾通學 err err Sir 咩